ik had niet door dat het op gitbucked moest dus heb geprobeerd om het te kopieren maar op github staat mijn "echte push history"

de volledige commit history staat op deze github link: https://github.com/maxvGG/dtt-backend-case
